kodk贏錢報數區

12入，15放
+$1800鎂

好sad呀

$20

等緊收錢

1k 美金 , 做人唔好貪心

14入19.8走

300@12.11
sold 300@12.2
400@19.06
sold 400@ 22.09
500@30.80
sold 500@40.00
+5800usd

100@37.00 BOT
100@50.00 SLD
+1,300

+300 USD. 好難估佢可以上到50。。

本細

1000股@16 入 18走
1000股@38入 50走

中間買都買唔到

37入 47走
+1400美

42 入 52 走

50鎂

-3600

30入
43走
600美 入太少

32入
52.5走
贏2k 美金

24入
47 走
300股

23 入
52 走
8000 股

3300 usd

+200 usd

巴打有膽量

最高似係你

想知咁多位喺邊度睇到美股既新聞同消息

完全miss晒成個浪

連燈

咁全能既連燈仔喺咩網睇美股

想問一樣野
呢個消息應該係前日出? 咁點解尋晚KODK唔爆升, 係delay左一晚, 先咁樣爆升法?
雖然尋晚係由1.X升到7.X
但今日直頭係坐火箭